人民日報—中國生氣了！中國只需要5分鐘就足以讓瑞典亡國

🇸🇪：閱.

Well received.
Thank you

亮劍了

全部係瑞典既大陸人一齊係街除褲，三、二、一，屙屎

Noted with thanks

十四億人民的糞便
足以覆蓋瑞典國土

可惜老納走數狗要死全家係不變
只係時辰未到